有無人一齊玩劍靈?

招人一齊玩

第一次玩 乜都唔識

隻game 好耐世紀之前喇喎

樓主啱啱放監？個個棄哂驚先玩

之前無時間玩